727如果封左元朗站

大家只要用你既方法去到朗屏或者天水圍，就可以行路落返元朗，大約20分鐘就行到。唔識行可以沿住輕鐵路軌向屏山果個站直行，會行到水邊圍。又或者由天慈向朗屏行，見到朗屏個商場再轉右直行都落到元朗。識行唔識講，對唔住咁多位，可能講到1999。

。。。。。

推

仲諗緊出唔出元朗好

死黑警用左40分鐘先由元朗警署趕去元朗站屌佢老母臭閪正一性無能架佢地

元朗警署去元朗站行路都唔撚洗行40分鐘

Push

的士 Uber

我係怕到時我地D兄弟逼爆左個戰場，車都入唔到黎既時候，其他黎支援既兄弟唔知點入黎